(牙屎出片)屎萊姆話慕容屈佢

怪錯牙屎了

who

佢仲敢伸個頭出黎 似乎唔知呢次係對人唔對事

凍哂先講

支持分享喜悅

過街老鼠

收皮啦屌

😂😂😂😂

唔想睇
有冇人可以講佢講咗啲咩

呢場花生仲未完😂😂

生意重傷?

條撚友都幾撚假
香港近年係有好多野更值得人關注
但佢條豬閪由上年到而家 條條片 都只係食訓痾
而家講句咁嘅嘢 想扮乜9

電雞幫阿屎加油

舊屎根本就係偽黃

佢話呢樣係份內事
唔需要特登拍片講

冇收入咁耐 冇錢供樓了

咁佢做人老豆都係份內事 所有有關佢個仔ge野都無必要拍片啦

過主啦

奉勸大家唔好鬥黃
只係分享喜悅呢單嘢就知佢為人
我全力支持呀屎

真係扮黃又唔見有人去批鬥

飛左3下冇睇段片係咁叫人關注其他野

有無懶人包？
唔想+1view

推

碌過下睇

佢721同1018條片係直接表態

咁都唔算係條條片食訓屙啦

話利益輸送同控制言論係陰謀論
全部都係慕容鳩噏出嚟

Thx. 唔洗浪費時間聽同埋比views佢

wfc 咩，等睇三峽爆唔爆好過

唔做youtuber冇飯開嘅垃圾
想洗底繼續出片

早唔回應遲唔回應
要依家呢啲時候就嚟七一先回應
成單野都差唔多close左成幾個禮拜嗰幾個禮拜你唔即刻出嚟澄清依家先走出嚟澄清
呢d先叫帶方向

想試吓水溫浮番上水咋
係咪冇錢交租喇？

原諒了

條片有冇開收益架？唔想幫佢賺廣告費

七月一日仲有成個星期先到

唔係講緊佢藍定黃 有冇表態ge問題

而係佢自己有問題ge時候 就搵其他野黎叫人關注
扮撚晒野

你應該知道呢啲嘢可以討論成個禮拜
之前大J屌夾公仔同埋慕容都講咗幾個禮拜佢而家咁樣講完再喺呢度咁樣發酵講多一個禮拜唔出奇

唔凍哂先講佢講咩都冇用啦

不過條垃圾根本冇咩人睇
樓主又走出嚟幫佢宣傳

用AdBlock啦

是撚但啦
就係鐘意睇香港youtuber狗咬狗

連軍係時間垃圾皮嫁啦

無開

是撚但啦屌

屌智障仔
利益唔係針對聖誕抽唔抽到禮物

係日後嘅合作
你地邊個有無禮物關撚事咩

PR都請唔起自己去度稿

佢一直係四川拍片唔好返黎認紅底可能冇咁多人憎
返黎香港廣告多撚到

未睇 但係我屌左先

搵份工啦 呀屎，過氣了

屎家軍呢單都好值得關注
事關佢已經係建制一部分

撐番呀屎主要原因
1. 的確解釋到 要控制哂所有廣告商 同 集中派job 係無可能
2. 片中提及黃youtuber Auman 都係佢frd( 話上星期仲係佢屋企食飯 )
3. 片中多次抨擊番中共
4. 回應自己 回大J段片 係衝動 有意氣說話 因為大J 有段live 仲叫佢肥西
5. 回應埋公仔機 同 認同細B 唔尊重 女性

唸左成個月得呢個回應
網絡垃圾

國安法就過,仲理呢D on9野?

禁個件更值得關注嘅嘢完咗了咩

咪貼出嚟污染連登啦

件事靜左 夠鐘蒲頭

連登仔一句網路垃圾就完，唔會理

未睇條片之前 哭撚咗
收皮啦
成日拍埋淘寶開箱嗰啲劣片
又叫人做台主
葵芳幾多夾公仔機收撚咗皮

入去1秒擺低dislike

屎萊姆收皮啦

師兄中文有冇1

等左你好耐啦阿屎，幾驚無野睇

當你自己唔好彩啦
咁岩比慕容呢d mk仔mark中
咪借你上位囉
慕容講到你幾藍幾紅
屌佢自己一早過左台灣
呢一年遊行打卡都無打
史都起碼扮下野有打卡啦

牙屎

咁多個入面真係最撚憎佢。唔係嘅藍黃問題，而係呢條撚樣正一網絡垃圾。

收皮啦你件社會垃圾,唔撚好出黎柒啦,係正常人都知你條撚屌咩料

收撚皮啦利益輸送 lm睇林鄭合照

無人識你呀

其實 1 2 4 講得幾有point

1 本身佢有拎數據出黎 講真咩唔入屎家軍就無Job已經搞笑 咩大J 達狗 笑波子 熊仔頭 馬田邊個係屎家軍 咪又大把Job

2 Auman 同佢friend就無嘢講啦 無嘢好Judge
慕容有心spin去政治都話無

4 咁事實大J真係無朋友嘅你話我針佢都係 你睇佢以前同啲咩呀聲 Mary姐 浩嵐 宅男 Kzee 拍片全部反曬面啦其實你睇佢以前打機就知 我就有睇佢Minecraft 大家一齊開severer 玩 但往往佢都係自己一個玩 拍完片就算 好少同其他人一齊玩

條柒頭好撚煩，快啲收皮

好多屎家軍既打手 好人好者點會睇佢D冇營養既片
過左成個幾月 凍哂再拎番冷飯出黎炒熱下
痴住細b 英皇大水喉想叫黃？

想比人屌多次

佢有無諗過係自己本身黑人憎
先比人打落水狗

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

諗左啲駁論幾耐？

想像到佢地圍埋開左好多次會傾點樣拆

吓
又建制一部分啦

放DEEN臭G淫照出黎

畀人逼住影

post你老母咩
冇人想知呀

真係冇人想知

唔想知

但係屎講得有條理,有理據好多

連登仔點會理佢有無理據呀 一句網絡垃圾就算啦

x2

牙屎好黃

睇你點諗啦
過左禁耐先走出嚟回應
咪又係搵人同佢諗定要講啲咩
係冇問題嘅就唔會避完風頭先上水
留名等睇有人話我連登仔係禁

網絡垃圾

喂喂喂 佢之前拍埋大J個堆學人影前線相
戴撚哂豬咀咁
比人屌完出左篇千字文話自己其實係深黃
班手足知你食人血饅頭都既往不咎
好心你就唔好再出黎柒啦
成隻人型豬咁乜撚野都錢行先
機會又唔係冇比你 咁撚鍾意錢就死返上去大陸啦

片入面其實有回應到佢聲稱話官方要求 佢想拎出黎笑林鄭

其實大部分人都唔會認真睇左條片先
總之就入去屌左先 比個Dislike就走
利申 睇完 其實有啲位係講得幾好

不過屎一向負面形象太多
依家講乜成效都唔大

第四點個到，其實仲有好多人唔知，大J有日開live串屎萊姆。大概係話：屎萊姆鍾意同班細佢十幾廿歲嘅𡃁仔𡃁妹咪由得佢囉等等。暗指佢佢嘅朋友都唔係真心朋友。

X3

講真 要解釋既點解當初唔即刻開台直播解釋
隔撚左都唔知幾個禮拜定成個月先dup好份稿?
人地zero都直接phone in懷仔啦

留名睇懷仔屌撚到佢一棟都冇

都唔記得左啦
又要我記返起你呢件垃圾

佢話自己從來無叫過人做台主喎

開片 即停 dislike report 完

點睇得出係笑林鄭

係身冇屎就唔會俾人爆完個陣
成班屎家軍一齊出po話理左auman先
一定係因為關心auman 完全唔會有私心既

諗左禁閪耐先出得片
一定係好唔得閑 絕對唔係要搵人寫稿同洗證據
你地絕對唔係網絡垃圾

地盤偽黃佬

第1點係重點，不過連登仔唔會理

咁咪可以避過佢既問題囉

Easy to spin

我都話佢聲稱姐 可以唔信嘅

冇啊 係分享做台主既喜悅
倫敦金都冇叫人入會 只係分享喜悅比你睇下賣金佬既生活

冇警狗係無辜
呢條傻閪好撚煩

公道啲講，佢搵數據整個 excel 表都要時間

有冇懶人包?

成班屎家軍打手幫佢洗白

大J係呢件事上,都冇參一腳
但佢係條片都要屌一屌大J
真係好撚小鳩氣

網絡垃圾

串大J立即出片抽水

比慕容 bob叔屌到咁 唔立即澄清
搵左幾多個人諗橋 解釋

香港而家仲多嘢煩
佢呢啲乜9屎家軍就收皮啦

Auman 先撚慘完美展現乜野叫肉盾condom 仔

連登仔：網絡垃圾

痴撚線舊屎屈返慕容帶風向spin去黃藍
明明就係你地班屎家軍拉Auman落水
真係哭𠹌咗
Lm睇慕容反擊

條底褲好黃

佢拎返半年錢出嚟講有咩用 係都拎返再之前嗰啲啦
講緊係佢哋最紅嗰陣 睇埋先再決定佢係講得OK嘅

屎家軍想博慒係書展同動漫搵食,咁你地準備仆街都得啦

根本成件事係佢自己衝出黎柒
最後搞到自己身敗名裂

宜家先講？怪錯咗咁耐

好撚樣衰

仲有個rose ma
IG話回應 應到現在都仲打緊字 ??

細b呢?出左黎道歉未...?

冇咩內容，就係話moyung屈我，moyung係度扮柯南，我唔知道，再講啲9 唔搭8既道理等我地load唔倒佢講咩

講起被逼影相
我就諗起大陸有個奧運冠軍
好撚出名唔知係咪羽毛球
返去同教練被逼影相
特登影到閪口閪面死老豆咁款
有冇人記得

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

中後段開始啲感人肺腑對白同埋誠懇樣好似over咗

攤到凍哂先又撩返起嚟講
驚潛水太耐冇人識你？

唔睇

你可以駁我架煩咪Block 9 我
連登仔就係不願面對

邊位名星

其實佢老婆點樣日日對住佢，佢真係好樣衰

G持牙屎

拉

唔怪得上水 動漫節近

收皮啦
呢啲日子
仲喺度爭論一己私慾

網絡垃圾
幫網絡垃圾做打手既更加賤種，正一狗種

push

聽晚應該有野睇

屌 條食屎狗係咁講咩手足手足 日日都大把手足提堂佢唔講？又話咩慕容冇付出過 咁佢呢？影張相拍條片就叫付出左好多？

趁依加冇咩事出片炒番熱佢？

呢D同慕容一撚樣無啦啦做D on9野博屌

我就唔係特別睇開舊屎 講真佢個樣係唔開胃我做打手就死全家

但問題我由始自終都係覺得慕容嘅論述缺乏論據

嚿垃圾唔做youtuber邊搵到食
凍哂又拎返出嚟炒

你禁多朋友 唔洗拍片啦 靠朋友咪得lo
大j 無朋友要靠YouTube

自己同成班打手spin風向去黃藍，仲好意思話人spin風向？

你咁講慕容打手會話你係屎家軍打手架

1.佢話佢自己冇咁嘅號召力領導屎家軍

2.重申自己同cga冇關係

3.繼續帶風向去黃藍 例如擺auman上枱

4.質疑慕容整兩條片狙擊嘅目的係乜

5.承認自己係大J一事上處理得唔好

6.屌柒B話電兔88係雞
不過只係屌兩句
呢次同叫人地女子隊炒細包完全係兩回事

7.反省（我都懶得再睇）

如有遺漏 實屬不幸

講真咁多人信慕容條片出個陣咁多人信就知仲係好多人無獨立思考能力根本同信Fake news無分別

關注AUMAN中

屎大將軍又衝出黎柒

click入去 一秒內dislike 出返黎 搞掂

仲好意思拎Auman提堂單野黎講
日日都有手足提堂架啦 你舊垃圾屎有冇提過呀
你個日有冇去旁聽呀垃圾 淨係識消費auman

唔好出樣啦 成個屎樣

仲有人信班屎家軍既人講野就知仲係好多人無獨立思考能力，根本同信fake news無分別

兩個人圍爐柒唔柒啲
得你兩個有獨立思考

咁快出返嚟
佢以為香港人已經唔記得晒發生咩事¿

國安法就過,仲有時間食飯？
國安法就過,仲返工？
國安法就過,仲上連登？

屌你都on9 最撚憎你呢啲情緒勒索撚
唔係大大隻紅字就有道理架柒頭
人地做咩關你撚事咩 你咪又係淨係識上連登打幾隻紅字

呢d思想真係好痴線
眾人皆醉唯佢獨醒

慕容條片都整成個月啦
人哋用先成個月回應 打和啦

獨立思考能力？講就易
相信9成人都係入去屌左先算

屎你係一督屎

個樣真係好衰

9up

要講subscriber數量屎仲多過moyung啦，但情況一面倒明眼人都知邊邊有問題啦

對唔住各位
利申番屎來母依舊都係網絡垃圾

屎嘅弱點 [肥閪] 聽到起哂鋼

Auman: i ok wor

無錯
唔好用黃藍spin就原本嘅野

就嚟書展同動漫展

衝動到話打9人

所以我地出隊人狙擊屎家軍

但佢條豬閪由上年到而家 條條片 都只係食訓痾

只係想講返呢句唔岩

同埋初初既指控係話佢收政府錢控制輿論，宜家就話其實唔關黃藍/表態事

咁既然唔關政見事既話，呢單野充其量同電子G d 八婆私怨野冇乜分別，的確唔洗深究
只係佢個樣衰衰格衰衰，個個屌左佢先

對我黎講慕容其實就唔係太重要
佢未出聲我已經覺得屎家軍成班都有問題
教人玩夾公仔機不如買鑽石能量水起碼有D野飲下
果個咩野ma又係，雙重標重排除異己自稱女權
早就應該收佢地皮

又到暑假賺錢時候啦。。

有無summary
唔想聽條屎9UP

呢D食人血饅頭既冚家剷,唔鬥瓜佢真係對唔住手足

仲有嗰個deer chan電莖大家姐
Ig嘅回應po直頭唔撚見咗

係喎 做咩唔屌懷仔

話慕容5月17號出片帶風向
佢自己咪又係咁元朗社工今日先十皮野保䆁/國安法星期六可能審/日日有手足判刑

講到好似得Auman一個先係手足咁

利申撐auman同所有俾狗咬嘅手足

李娜?
公開不滿支國體制
拎完roland garros支共又想痴埋去

who？

肥閪

係
嗱 依啲就叫被逼影相啦

呢個自爆左收中資錢啦

Pr？

冇必要啦，個朵臭左做咩都補唔返 好似ming仔咁

唔一早叫人關注 17號先叫人關注 犀利犀利！

我收中資錢係自由意志
毒撚買相都係自由意志

所以唔係藍黃問題
係條友垃圾搵嘢spin

1 2 3都認同

終於睇完
Po story係笑吓林鄭？當我小學雞咩

佢自己最後咪又係spin去政治度懶煽情

唔太想知, 睇咗30秒.

呢種肥仔個樣真係比較乞人憎

利申唔係針對呢個肥仔

冇人想知
出post做乜鳩

成班趁動漫又死出黎搵食
你唔好當大家on9 la

分享喜悅啫, 用心良苦

講咩架？
我睇左頭一句就睇唔落去了，
第一句就消費香港時勢，好噁心

乜度咗咁耐先出來回應到呀

唔想睇
唔鍾意嘅原因好簡單
因為佢真係好撚樣衰
所以係咪都對佢冇好感

暑假啦嘛

動漫節要出黎搵食

2018年喎

無人想知呢d垃圾講乜

竟然仲有人信呢條友

00:00 影片開始
00:36 屎家軍？利益壟斷集團？
02:53 近半年KOL接JOB數據
05:51 封殺令？
08:25 為利益控制輿論？
09:46 CGA與屎萊姆關係
12:00 關於黃藍和收錢幫政府控制輿論？
14:06 內鬥與分化？
16:41 Auman提堂一事
18:42 慕容目的為何？
19:56 回應慕容直播的佐證
22:44 事件起因
24:32 夾公仔事件
27:49 反省

番大灣區啦 垃圾屎

又block一隻屎家狗

就快動漫節要快啲洗底

屌佢老尾 佢真係唔配講手足

點解得咁少負評

呢句勁串
擺明串你班人關心下香港啦
仲禁得閒攪我

因為佢屌唔起
無論地位, 身家, 學識都無得比
佢屌完懷仔 懷仔一定即刻屌返佢轉頭
佢唔會夠懷仔黎

但網民唔會比機會佢....
佢要檢討係點拍好d片
自然有人睇 唔使靠連登
片差無新意 當交功課係原罪
另外一樣係網民欺凌佢樣衰

出親片咁多負評有無PR 公司想挑戰下？

又咁講
一直都無屌佢藍黃
係屌佢小圈子問題, 公仔機同唔尊重女性問題

IQ低 度橋慢啊

想聽bob叔回應

垃圾都要出動bob叔回應？
唔好侮辱bob叔喎

屌 我唔理你講咩 Auman都話你地係垃圾記係垃圾

25號截止 check清楚自己有冇超區票

主題其他嘢但順便回應下都ok

我唔想推post 比人氣佢囉

原本都冇人記得，因為已經過去咗
冇lala又抄起件事
都係食下花生算

其實慕容自己live 講SPIN政治果到比佢駁到應一應
慕容冇人幫手度稿就比佢搵到位入

點知的 冇廣告就係？

想睇佢phone in bob叔 然後俾bob叔瘋狂屌柒係網路垃圾

係啊，youtube影片收益得開廣告盈利同幫人賣廣告。

入去比個dislike同舉報就走左

死肥閪，無人想睇你呀

大佬...7月動物節要搵食 仲出黎咩

其實BOB叔先係屌得最好 最岩果個
屎萊姆出咁多0內容開箱片真係網絡垃圾
而慕容公子其實有D 位屌屎萊姆 其實係格硬黎

邊忽笑林鄭

屎家快撚啲死啦大陸撚，死返大陸啦

you are right

屌佢老母啦 份內事就唔洗特登 咁佢咪撚做人啦 正一on9呢條鳩屎佬

網絡垃圾

屎大：邊個分化引戰再批評屎家軍，就係對唔住auman 對唔住所有手足對唔住香港

笑得好開心噃！

真係屈你會忍到咁耐先出聲?
大J 7左你幾粒鐘就出片話人無朋友

記得有個被人打咗一把

快啲backup條片， 好快佢又delete 啦

明明都無人記得，又gut返個頭上黎

我覺得慕容真係有屈佢
但佢個朋友夾公仔機個kol就真係有古怪

條片拎晒數據出黎逐點反搏喎點解仲可以撐得落個慕容公子既講法
成班係咪中二病上腦 信埋d中二病KOL既中二病世界

老鼠有咩想up

冇觀眾緣

雖然成件事唔關黃藍!
但既然佢咁想講黃藍，我陪佢講!
黨安法佢好似冇發聲

佢簽左英皇 而家攪到咁應該好多job又冇左先想出黎挽救下 你睇下bob叔屌完之後有邊句幫佢講說話

又幫佢賺到views了

支持夠屎 食屎。

兒登邊洗講論點

真係以為自己好紅

番你個四川重慶共生死啦

等睇Bob叔出招

預咗食負皮

連登仔本身太憎舊屎所以慕容嘅錯誤就當睇唔到

理性睇慕容只得推論 即係FF
利用反屎心態講咩都唔駛交低實質證據
電莖界真係全部垃圾

agger..
你睇上面d人問點解黨安法唔出聲
咁講好多知名kol都無出聲講一句
講唔過又鬥返黄不肯承認

P牌仔俾唔到正評，ching講得好公道
但123我都好贊同，社會上而家根本好多嘢都仲未分得開哂啲資源係藍定黃，有錢嗰堆廣告商多數都奶共

屎家軍打手真係打橫黎講
明明係成班屎家軍不斷spin黃藍去講
好啦，咁依家順你地意講藍黃啦，又話人鬥黃
做打手都好d質素呀唔該

好撚煩呀屎萊姆
出嚟炒返熱單嘢

真 希望唔好再出po講舊屎 集中一個po好了

慕容話佢條鳩up片準備左一個月，人地搵埋數據+整理用返一個月又唔得
個個都話洗乜睇，入去dislike出返黎，有point嘅嘢都因為偏見而無視。所以連登仔就係，我睇唔順眼嘅人係抵比人作故仔屈嘅

終極大傻仔啊？仲分論點？
我地兒登仔睇唔順眼既都係垃圾唔洗再討論ok?

仲有佢個world YouTuber school， 唔知又係咪 成班youtuber圍威餵

直接dislike ，再report

突擊採訪

牙你老母

份稿寫咗幾耐？基本上1-3句就cut一下
又係到扮哂無知
最後又話黃係份內事 但係一次過曬自己做過乜
係人都知你冇放棄啦 寫稿寫成個月出條咁嘅片

講到自己好似係黃，721 831 又唔見佢關心

自己唔識做生意，又話專登汁左佢返香港
自己形象唔好，被英皇提前解約，又講成自己主動解約
upload林鄭合照話想笑9佢？
d濕9數據全部都係近幾個月既，前幾年仲係屎家軍揸旗既時候既數據呢？唔講？宜加形象地底泥無公司比你派job先比數據？

呢條友真係on99當網民傻仔以為9up幾句可以搏到同情？訓醒未

起碼網絡壟斷嗰度係真

留名等睇舊屎過幾年後上神台

周庭有

我懷最新回應

嗰陣仲有英皇條大水喉
而家冇左咪返黎求香港人囉

下面嗰隻仲嘔心過上面

睇都廢事

冇撐慕容
我就係針對佢條賤格死肥西
完美演繹網路垃圾

不過批評佢，都係專注返喺 屎家軍網絡打壓好啲

要咁耐先上水回應肯定有備而來啦
要作晒咁多個天衣無縫嘅藉口同大話

動漫節近了

武肺+俾人篤爆左
應該蝕到ON99

實情邊度有水cap就去邊度
無得cap 又或者cap唔度 就走佬
十足十尚書大人咁撚樣
講到自己好偉大咁 想嘔

最撚on9就係話想笑柒婆個點 笑乜9 le想問..完全get唔到

之前都覺得佢係黃既，同有睇開佢拍既片，但慕容單野之後，就覺得佢好假，事隔一個月先出黎澄清，條片又係咁想表達自己有幾黃，又手足前手足後，黎博好感，好燃煩，你睇佢個朋友話啲女仔似睇金魚缸，就知佢地班人咩質素啦，到就黎暑假，大把job既機會先浦頭，我寧願信慕容都唔信佢

度左成個月，但d大話真係漏洞百出，一語道破，唔怪得生意失敗加被人解約，唔係無原因

想分享喜悅姐

話左係就係啦

條友以前神魔單嘢又係靠大話上位
又係比人踢爆

誠信低下

因為手足被捕，所以唔可以睇av，睇電影，食花生，講其他野，一定要100%時間放響手足度。。。。手手足足。

同柒婆張相 就真係分享喜悦la

有無人可以拆穿佢大話
結束大陸間遊戲公司
由成都搬返香港
同英皇解約
係咪真係因為香港政治問題？

呢啲先至叫鬥黃

請指出

too long didn't watch

肥人冇個好人

垃圾屎不如永久潛水啦，都潛左咁耐。冇氣咪有佢冇氣囉。都係屎一舊黎姐。

屌屎啦
幾時收皮啊

本身啲人已經唔記得佢單野，條肥閪又突返個龜頭出黎

連登仔：網路垃圾

又係用呢樣野嚟做擋箭牌

同佢班𡃁一樣現晒形

我無撐慕容，我只係想睇屎萊姆仆街

最好牙屎仆完街，慕容下個仆

找不同
有冇咁啱得咁橋

呢個真😂

連登仔話連登仔係兒登仔

借刀定自爆

推，屌你老母屎家軍慕容狗全部都係網絡垃圾

快d死

夜啦 收皮啦 成堆護主狗又躝晒出嚟走啦垃圾

咩意思 解釋下

入左去dislike
舊屎收皮啦 扮撚晒野 再去同你個林鄭影相啦
生埋個白痴仔出黎 害撚死人

動漫節下個月就係，係時候浦頭。

神魔嗰陣明明係Madhead 員工，比人踼爆又唔肯認

智力測試

Yeah!

其實D人明係比錢佢賺, 咁多訂閱佢頻道

唔尊重女性
跟住呢？冇喇
自己人唔尊重就比人逼到牆角先係咁兒講一句就想當冇事
其他人講就用晒網絡大軍務求jer死條友
收皮啦

中point，做屎家軍真好，咁多朋友。

3. 事實上仲有班冇獨立思考嘅人鬧緊佢扮黃and連登仔不願承認Auman同佢係fd

樓上高質樓言，把屎家軍打手回應下

屌講野個語氣都假撚到un耳
聽都聽唔撚到落去

reported

有事就擺人上枱出黎頂（仲要幫堆網絡垃圾），auman 真正condom 仔

屎家軍班p牌打手去哂邊

CGA三巨頭先撚醒，養堆低等白手套幫佢地食哂，繼續密食政府錢起多兩支智能燈柱捉你班連登仔

Auman: black man question marks

屎

好撚明顯 有野唔見得光 轉走左

條大陸仔之前成日都拍大陸野

唔知係咪間諜黎

笑到我仆街

唔好下年先講

書展 動漫節 要出嚟接job呀

分散國安法注意力

無人想知道呢舊屎

死喇我要book期驗眼
我覺得下面條女幾靚
利：唔知咩名

但佢依家又拍片講出嚟
撇除動機，邏輯上唔覺好矛盾咩

梳呀冤枉咗你

我屌你老母啦

宜家曲線唔講就收負皮

5仔聽日又有話提...呃花生

就有舖排嘅
等五仔出黎吹一輪
降一排溫咪出黎囉
大佬
點都要出黎架啦
唔洗搵食呀

負評左先

正架難分 ，不過對比番，慕容好似小好雞

點解屎萊姆唔回應 零制作有背後金主事件

啱呀

打定cv 搵工啦
肥閪馬都係呀

終於寫好稿喇？

真心懷疑屎家軍係咪剩係收弱智
冇人理佢個陣一定出下d垃圾片r存在感

圍係cga大門入面煲住煙集思廣益

其他手足提堂又唔撚出聲

佢老婆個樣咪又係咁閪

認真睇晒兩邊，我覺得慕容確實係無任何實質證據證明屎家軍存在，不過屎奈姆份人本身我都唔鍾意。

是但啦屌，哩啲youtuber都係畀細佬睇

平心而論慕容公子出嗰條片有幾多位都真係好夾硬黎擺明屈佢

第1真係有point
大部分人都係因為第1點而屌佢
依家佢回應左第1點但係所有人已經屌緊佢第345678點

唔同意慕容行為就係屎家軍打手?
唔通我學你咁低質話你係慕傭兵咩

為咗反對舊屎盲撐個分化ff撚
俾返d思考能力啦 非黑即白有用咩

講一大段野無一句係回應緊我
你回應左未呀弱智仔

本身都唔記得咩事

終於出片

可以dislike了

屌真係好撚憎佢 好鳩煩 可唔可以收皮啊

可盈bb你都唔識 送樽牙屎既精俾你

邊到有point ?

傳統有話識人好過識字

佢唔需要派job 㗎喎 好明顯想扯開個關係

但係諗深一層 佢唔洗控制廣告公司 都唔洗派job

一樣有方法令自己人食曬個市場㗎

呢隻雞個陣第一個出黎吠
一柒左就扮死狗

平心而論 無論佢幾有point都係比人屌
345678個point根本唔重要
重點係佢樣衰 返大陸創業 返香港同cga英皇合作 淘寶等
根本為屌而屌
並唔係屌佢拍廢片 賣廣告 或者質素
連登仔好小器 小器到要踩到作圩底泥

Btw 從片中佢解釋得算清楚 但唔會睇佢片同支持慕容

砌成一個月都砌唔到個說法出黎就講唔通啦

咩人吸引咩觀眾

老婆好似做老師喎～

聽講係屎家軍借auman過橋在先

「黃絲」手足大哂架嘛

有樣嘢叫做拍片扣自己嘅訂閱
原本潛水都仲有378k
但係上水9up一輪之後得番377k

佢真係on9又黑人憎。尤其是講auman嗰段 好假好做作

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

咁垃圾嘅內容都講得出

垃圾condom 妹應該同舊屎打過友誼波

5：42 網‧想‧正
屎佬：佢係一個屬於社福界嘅Agency，你見到佢搵人通常唔重複嘅

甄偉業 aka 網‧想‧正 0：57

泥馬：宅男內戰2 「號稱 YouTube金主嘅 第六位選手 網‧想‧正」
網‧想‧正：阿Ken合作會爛咗，唔識同人溝通，要問Anson。估Anson先係Leader。連登好多人講個期，好多嘢唔一定係真嘅。

屎佬真係養錯泥馬喇

上圖係香港加油既postcard （？）
鏡頭一轉下圖就無咗張card 變咁公仔
如果我無睇錯既話

減肥嘔飯之選，食之前可以睇包唔落，食完即刻有得嘔

幫助青少年擴闊視野和建立正確價值觀的網上平台

是但啦 唔想知

老董果陣已經知政府垃圾啦下嘩

潛水咁耐，咁得閒派子彈俾慕容追擊

網想正條友未之前同舊屎好friend 有一齊拍gameplay個個andrew
同埋舊屎話摺左成都間垃圾公司 唔係因為之前佢出個隻垃圾紅唔起 射曬成副身家落去都救唔番 收皮架咩 又同香港政治有關

想屌

由一開始都無人話佢偽黃 係咁拎黃藍做擋箭牌
學bob 叔講，你可以係黃，但同時你都可以係網絡垃圾，2者無衝突

橋唔怕舊，最緊要有你樓上班柒頭受

打倒屎軍,撥亂反正

flavia割咗屎啦

係? 有無出po講?
之前唔係仲追住條肥閪碌鳩含話點都撐咩

Btw依家通街都有夾公仔鋪

有日禁入去睇ig Live，咁啱就講到割屎嗰段，live冇留底
我仲以為會有人講

面前咪無fd做
cam後係咩關係邊個知

咁呢啲冇得講啦
我覺得flavia嘅質素唔使低賤到俾屎屌掛

你好撚多朋友架嘛
縮撚晒去邊

真係冇留意
肯定係見followers暴跌想做返啲嘢
又怕得失舊屎所以唔留底

你老母避重就輕

牙屎加油，連登仔講咩都唔會影響我點對你

講到自己咁黃，唔拍多幾條片宣傳場運動，淨係識消費

就黎動漫節

同意, 佢都好理性講番成件事出黎.
不過連登有好多人未睇就先屌...

5個point都改變唔到佢係垃圾既事實

應該要轉行了

垃圾始終都係垃圾,唔是話出條片鳩up幾句就可以改變

屌佢老味

埋得堆個班 有幾多個唔係好似佢咁拍廢片丫

諗撚左成個月先出到依啲垃圾片出黎

上面仲有幾隻P牌食屎狗幫佢死兜
你地護下主就應該既
仲要話條片有晒數據
佢要講數據既洗乜度成個月先黎回應
講埋既都係一堆大話
唸住先試下水溫睇下可以出番黎未

絛撚樣係太平盛世個陣就可以消費其他人或者事拍下片上位
因為條友根本冇內容不學無術所以拍既野都係垃圾
到呢一年黎佢消費唔起黃藍
拍黎拍去都係開箱技窮
到想炒起大J博花生咁撚大想頭咪仆直囉

講埋佢條撚樣消費人既極致係連佢老婆生仔個時有病都要
拍片黎呃like
你話呢D係咪仆街中既仆街

其實條廢屎唔衝出黎拍條垃圾片
件事都無人再關注啦
而家反而引人關注佢件事

舊屎是咪弱撚智

26隻屎家狗正皮

度完要搵公關 又要搵打手

廢事禁入去幫佢刷view

屎家軍係網絡垃圾既原因
1.個數據根本就唔夠，唔通你話香港啲細鋪仲有小小生意所以仲未俾人壟斷咩
2.佢係fd一件事，佢地夾埋消費佢又一件事，先唔講佢地無啦啦同時提起Auman咁奇怪，仲要一致口徑（大家專注返auman件事，唔好再提屎同細b件事），正常人如果唔係有心想spin件事既講句（過幾日auman就上庭）就夠啦
3.都話不論佢黃藍，佢都係網絡垃圾，唔好又想扯去政治啦屎家軍
4.依件事我唔太記得，係咪好似係屎搵恐嚇大j?如果佢唔係當正自己係（屎家軍）呀頭，正常人點會膨脹到叫人講野小心啲（暗示自己有地位）
5.我完全睇唔出佢有點回應過公仔機一味講埋啲垃圾道理，夾iphone犯法又唔提，de左條片就夠？咁大個人正式既道歉都唔識？細b唔尊重女性又諗住一句我都唔諗同帶過，當紅youtuber見人話同行話女人係雞都唔割蓆就反映出屎家軍的確存在（自己人就無限包容，敵人講錯就總動員踩人）

史哥都算黃 建議大家冷處理

哈哈
你覺得佢有料咩?
拍左2個廣告姐, 依家人係邊?
冬OT? 有人氣咩? 自己VLOG? 除左3點式果幾集 有人睇咩?

無人睇佢YOUTUBE都開到餐廳 你覺得錢從何來?

件事開始淡就咪撚衝出嚟柒啦好心

連登仔講尊重女性

冇人想知呀 收皮啦

我捐左廿皮

嘩 個龍門任你你搬
一開頭質疑嘅就係屎萊姆是否同政有關係，宜家查返佢次次都有直接表態反政府，又話唔關黃藍事

咁其實而家只係佢同慕嘅私怨姐，照你咁講都唔應該再用黃藍嚟judge

食屎啦垃圾死肥仔

係佢自己話要關注其他野
我指出佢口講 同佢所做ge野係兩回事
邊度有用黃藍judge佢
點樣搬龍門ar

撐mingjai都唔撐牙屎
Mingjai起碼買贖罪卷

收皮啦 屎家軍

冇用冇咩學識
你想佢講嘢幾有理據姐

好中我果type
佢係呀屎隻私家雞定咩

你邊度鄉下呀大陸仔

I mean 慕容個表達手法有d 中二病， 世界佬就官腔d呀。 講真實，唔係大陸仔囉。兩條由都唔抵幫架啦。慕客有d吹大左就肯定，世界佬可能真係想搞屎家軍， 但應該係唔成功/或者弱化版。 雖然世界佬公開認左自己係黃，不過條由講都好好小心。都古古惑惑。

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

入去DISLIKE
上一頁

畫面出哂黎, 諗足兩個月點回應

其實見到張相打左過突 心諗佢有出過黎講嘢咩

屎萊姆幾時告上法庭告誹謗 想睇兩個一齊收皮

唔洗玩語言藝術
阿屎泊住英皇哩個大碼頭
同啲大型廣告商咁熟
有job就算自己食唔倒都可以推薦自己友做
冇控制曬，都控制左五六成

拿屎上身果班人係咪準備好隊型逐個出片解釋

on9仔又spin 去黃藍

真。人血饅頭

其實得翻兩條路

1. 執咗佢，不過咁多水佢就唔會。
2. 直接將個channel變成政治野，一味屌政府，香港人一定好受，不過sponsor一開始一定無曬，要重新嚟過

大J多hater都冇俾咁多youtuber同人圍攻
你舊網絡垃圾可以做到港共政府一樣咁柒咁多人圍屌
好心縮返你老母個臭閪到

Dislike, 跟手report 條片misleading
收皮啦網絡垃圾

肯屌鳩細b未呀
唔係好正義既咩屎仔
支持屎仔屌到炒鳩細b為止

同佢fd就係黃？
邊個冇獨立思考

唔會㗎啦
要屌要炒唔會而家先搞囉
呢啲嘢應該一早要做啦
唔會等到今時今日

我屌你呀
屎仔咁正義 咁支持女權
一定會屌鳩到細b比人炒！

客觀黎睇 佢真係拎晒所有數據出黎逐點反搏喎
慕容講到屎家軍咁強大 咁佢接既job點解都仲有唔少?唔係應該照佢咁講 佢唔埋堆就比人全面封殺既咩

不過算啦 連登仔評論一件事唔會睇證據 睇自己心情同既定立場

佢好正義同埋支持女權
呢樣駁唔到

條女幾年前好似紅得好突然咁
無啦啦又廣告係咁見到佢 又書展出寫真

出現了

聲稱就咪撚攞出黎講

有無懶人包

接job仲親身去接？佢已經係英皇偽人 英皇唔會幫佢搵咩

用下腦啦

諗左咁耐， 終於諗到點反駁， 辛苦哂

懶蟲

唔使講咁多 個兩個肥仔就肯撚定唔係黃架啦

扮撚晒嘢

佢最後仲叫人留言加油

關人撚屎咩，post出黎把鳩

依個位啲打手冇嘢博啦

1 拎啲當紅既比而家講緊啲新youtuber唔埋佢堆就冇job接啊

2 咁啱舊屎被人圍攻就成班屎家軍就出post話唔好理其他嘢，要聲援auman
咁仲唔叫帶風向

4 就最撚搞笑
人地冇朋友關你舊屎撚事，人地鍾意自己玩咪自己玩囉
一定要埋堆架？

好想知同Auman fd咁又代表咩

屎家軍就的確存在既
由大J到慕容每次攻擊佢地大佬
成班就瘋狂圍攻
而且好多都係新youtuber黎
你話佢地有冇利益我唔敢話一定有
但小圈子就肯定有

我講個事實出嚟回應返樓上所謂"擺auman上枱"個論點
都未知Auman係咪同意佢擺d對話出嚟 就衝出嚟幫佢"被擺上枱"
好想知好想知又唔自己消化
仲問邊個冇獨立思考

其實慕容呢條老mk 都係借佢上位 等多啲人follow佢姐

bob叔咪講左
佢係黃, 但佢都係一舊網絡垃圾

曬9氣 而家先出黎講 身無屎一早出黎澄清左喇

回應下

佢就係講佢嘅關係唔足以影響啲公司派唔派比邊個
史萊姆接過嘅job 基本上慕容 大J都接過
依家全講最大嘅agent 慕容都接過兩單佢自己反而得1單
算唔算佢食晒個市場？

屎萊姆出完片就即刻有屎家軍follow

好鬼架隻肥閪
啲所謂''朋友''好支持佢架

7. 反省
多謝有人一直支持 話自己無放棄拍片
話自己近一兩年經常被針對
應該係關大陸住咗五年同大陸開公司同拍淘寶開箱
再加上同林奠影相既事
唔想再同大J有爭執
話自己其實做咗好多真香港人要做嘅事 廢事講
又話自己都放棄咗好多 同英皇提前解約(上年9月)

唔知有無漏反正我唔會聽多次

Agger

遲啲佢嗰仔大個會唔會 同佢脫離父子?

中立撚？
繼續支持一國兩制啦👍👍👍

以前高登有句說話 上高登勿認真 諗落其實上連登都勿認真

細b哥先有資格屌

兩件都都垃圾
Mingjai 連自己係黃都講唔出口

但係要做到壟斷真係做到， 參考麥當勞壟斷做法!
地產霸權都係

只不過唔知屎萊姆有冇做!

CCTVB黃絲 藝員 咪又係畀人打壓， 所以手法上唔係冇可能做唔到!

應該回應下喺咪真係有咁做

咩方法?

條友有冇讀過PR
On9仔

來間動漫節 電腦節
仲唔出咩

無片的話
依d作幾多個都得

4真係on9
呢件事上面，大j都冇參一腳
D人屌佢話人冇朋友小學雞
佢就搵番大j笑佢肥閪出黎講
一係你就認錯
一係你就理直起壯啦屌
柒左都要拎番窄沙
好撚肉酸，又小鳩氣

提下大j 先得真愛呀

是撚但啦
wfc

唔好咁啦比d尊重
人地同成班屎家軍度橋度左好耐
先諗到點回應

數目最尾有個一字

牙屎係0
0係唔係雙數

但其實我信有屎家軍
但係咪好似慕容講到咁誇就唔知
其實同你番工一樣，一定有小圈子，一定有人圍威喂
可能唔係利益輸送既
有時可能只係單單自個感覺良好
仲要咁多人出黎講，所以一定有屎家軍
最簡單，你唔妥大j同慕容既
睇下你身邊有冇人係同佢兩個有關聯
咁就知係咪有屎家軍啦
仲未講之前有個屎家軍，私what bob叔屌bob叔

無疫情都唔見得會好囉。

駁唔到
judge人都唔睇吓自己先
唔係話講馬要跑得快過馬
不過judge人都睇吓自己做過咩先啦
起台灣一直關注事件？

屌

慕容其實好多地方都係老屈屎生，痴缐，一班小圈子嘅人點控制言論。

你實比人屌打殘體字

發現大陸閪一件

痴缐

講咩都冇用，只係好憎佢
唔理仼何理由

你都識講“未知Auman係咪同意”
你係咁提舊屎同Auman fd仲咩啫
fd就得啦
你啲“獨立”思考都唔知思啲咩出黎
仲有一點
一直講緊擺Auman上枱係班屎家軍
佢地不約而同係舊屎被圍屌時出post聲援Auman，企圖帶風向
唔通佢地全部又係auman fd？
咁仲唔係擺上枱？
好心你運用你既腦袋“獨立”思考前，了解曬全件事先

佢果邊人頭（屎家軍） 人數越多
你係公司想課金出黎 你第一下都會諗起佢地啦

同時你會慢慢個圈子越黎越大

對方個市場就會越嚟越萎縮

同黃色經濟圈個道理同出一轍

講就似層層 仲話佢有point

換撚左間pr 公司佢啦 寫個理由出黎 呃傻仔就得

做過生意一望就知古撚惑 我既意思係佢講果段野

屎家軍朵已臭

加拿大藍屍

屎萊姆點解唔講蘋果屈佢 ?

佢好撚嬲 點解達哥食到兩家茶飯 而我yt 揸旗人上上下下都我話事 而食唔到

講佢當時個關係係影響唔到 如果唔係今次爆左出黎

未來既野你會知道？ 正如七 八十年代 你會唔會估到中國呀 李嘉誠今時今日個地位

只係佢做緊哩樣野

agger
影響力呢家野緊係睇長線架啦 佢自己接少一兩單有咩所謂
不如話佢依家想逐漸建立佢個影響力既時候就比人大踢爆

聲援Auman叫帶風向
事實就係慕容出片講一大堆陰謀論spin走咗Auman上庭件事
當時成班人一直圍住冇證據嘅事ff 明明問題就係佢啲低質片 拍垃圾 小圈子
就如同難食嘅黃店一樣
然後一大班而家畀人帶曬風向 人格謀殺佢
睇住咁多人為反而反 真心on9
"一直講緊擺Auman上枱係班屎家軍"
又要我講多次我講個事實出嚟回應返樓上所謂"3.繼續帶風向去黃藍 例如擺auman上枱"
"好心你運用你既腦袋“獨立”思考前，了解曬全件事先"

我想知CGA入面啲機點解寫住iget嘅？
姐係iget又係同細b同垃圾屎嗰啲有關架？

屎佬興趣就係講大話，2014神魔紅到台灣個陣巳經俾人爆過出嚟
否認係官方人員宣傳神魔，最後【未發行已經有神魔帳號】、【Mad Head 開發人員名單有佢】、【Terry合照】，成塊面腫晒

巴哈：【討論】已證實屎大的官方人員身份，請大家中立的看看對神魔玩家的影響

//而屎大一直在強調自己跟官方一點點私底下的關係也沒有
這就是一種欺騙的行為，無論大家怎樣不追究也是不對的
更何況現在涉及到的是官方一直在欺騙玩家//

科大魔術學會

屎萊姆拍youtube100%係想cap水

佢以前個channel後期條條都廣告game play黎比人屌到仆街
之後開左個3次元又黎多次網絡垃圾

神魔老細請同事兼同學開YouTube幫自己隻Game宣傳，
宣傳到人、Game一齊紅透港台

成哥?

咁一定會埋堆嘅
始終YouTube 圈咁細
但多數都係利益關係架啦
你出名就埋去睇下有無肉食
嗰堆人都係垃圾屎做主導點會唔聽佢講野

呢條友可以唔駛做呢行

神魔宣傳手段

bob叔都話佢假

根本條友只可以靠呃呃氹氹黎cap水

真係靠實力就大部分收皮
就好似間大陸公司 同今條所謂澄清片

動漫節 7月24
係時候出黎澄清再吸廣告cap水

g chi分享喜悅
我代表連登原諒牙屎了

班屎家軍係從來冇做過旁聽師
然後屎家軍一爆出黎先出曬黎「聲援auman」上庭

屌，我係大學識佢，都知佢喺Madhead 度做，佢啱啱開始拍片個陣認唔到佢把聲，之後出樣先知條仆街扮玩家推隻 game

柒B話選擇加盟IGET
估計IGET係公仔機廠商

Blocked

呀屎係我朋友

炮友

想spin走人唔講自己做過d陰質野

唔想知啊好撚煩

上面有

短時間內不同人講同一樣嘢唔叫帶風向叫咩

你上面咪講左個事實囉，未得人同意就消費人咪就係擺人上枱
痴線佬不願面對既事實

依家一見到d空鋪就想去bob叔式打卡
"我d喜悅呢？！？！？"

佢成條片唔敢提懷仔
明明懷仔先至係屌得佢最應果個

等睇電競雞頭二人組點屌懷仔偽黃，點樣對唔住Auman同所有手足

見到佢個閪樣就唔想click條link

留名等bob叔

班網絡垃圾淨係識欺善怕惡

細b條垃圾俾懷仔屌就即刻彈上水

走啦

dislike多like數差唔多7倍
好心佢地就收下皮
你地youtube生涯玩撚完架喇
繼續賴hater啦

同政府同中共口交部一樣
以為用下d語言偽言就呃到人
當香港人on9咩

其實咁樣算唔算犯法?
喺嘅話可以進一步收皮

佢有話過自己係黃， 相信政府好快會做嘢

收皮跟住可以公開同港共合作，湯十一

林鄭合照

證明香港人有成長!

從屎家軍一事可以見到， 香港人係可以用理性思考!

等左咁耐 終於有片可以dislike啦

佢有話過自己係黃，應該唔得!

只係唔知會唔會變咗第二個湯家驊， 咁嘅話咪可以囉

佢加入黑警

之後佢個仔大個咗，會同佢脫離父子關係!
篤灰自己老豆

人哋想笑林鄭wor
都唔知笑乜9

睇人仆街最開心

屎萊姆扮黃死全家啦

分化
唔該你都俾返啲思考能力啦
慕容條友又分化左啲乜撚嘢呀你覺得本身啲人覺得舊屎係同路人
Make noise我都同意你但分化左啲咩

關我撚事 佢係網絡垃圾就係網絡垃圾

1.5萬負評

佢都都幾犀利
一條片咁多dislike
Btw佢又偽黃啦 屎家軍啦 夾公仔
D衰野真係數唔哂

點解又拎返出㴝講？
有人想察存在感？

浪費左我人生30幾分鐘
睇完都好似無睇過咁
唔覺得佢屌完慕容佢自己就唔係網絡垃圾

屌，食屎話自己同CGA冇關係啫，佢個fd 臭b有啊嘛，個關係未。 屎<->細<->CGA 即係細b係判頭，比工屎開

一係你就除低你副勁大的粗黑邊眼鏡講嘢澄清...用真樣見人...
否則我唔撚會聽同睇你屎生任何解釋!

咁睇黎IGET 都係佢嗰邊嘅人黎
唔怪得之前見到HK01 幫佢出post澄清啦 都係藍嘅

是旦啦

你唔同意指控咪繼續做自己LO
你覺得自己都有錯要改咪用行動同時間證明

而我就選擇唔理佢。

而家可以正式宣布舊屎,Deer Chan,Rose Ma,三個都係仆街冚家剷既閪人黎

動漫節要來了

後面嗰兩隻妓幾時可以收檔啊？
搵錢冇問題但係食相真係好撚嘔心
指揮毒撚攻擊異己嘅同時
一方面接廣告另一方面就潛水
大家睇吓呢兩件垃圾拍全職獵人廣告之後又潛水啦

#理解不能
#皇天擊殺
#PDQ已完

俾雞頭細B哥試鐘先都冇你班連登仔份牙

試鐘試呢兩個咁撚ON9,出面D女人死鳩晒呀

點解仲有379ksub？d傻閪無撚腦定係買翻黎？

大家有冇嘢想同佢老婆講？

佢代言乜brand

而家咪批鬥緊假黃

隻屎眾零製作好似比youtube封3個月直播

又係d垃圾片
點解佢地兩公婆死唔要面係都要上番水面
唔繼續拍YouTube 會餓死咩？

伍大師都屌唔到rose ma，連登仔憑咩呀！

牙屎都有份屌

其實已經無人記得你 出黎做咩鳩

唔係黃就係垃圾？

連衛兵你好

兩公婆遲早仆得街架啦

反正啲片低質，人又唔靚仔，就算真係黃都無興趣

樣又衰，講野無知識，仆街啦。。痴飲痴食

佢老婆都唔一齊收皮既話
咁舊屎 都一日有機會借佢老婆個channel 復出youtube拍片

所以想舊屎消失YouTube
唔單止要report/dislike 佢個channel
連佢老婆個個都一齊要dislike + report

佢認藍都冇咁核突
而家先走出黎又黑警又手足咁

佢可唔可以退出youtube，本身無外表有內涵都會欣賞，但依家佢真面目揭穿哂，又笑人無朋友、錯左又講一大堆解釋黎盡量合理化。佢依家內外都好唔適合做公眾人物，見到佢講野就想嘔

就動漫節咪要出定黎

老豆無收入，就要拋個仔出黎做

Report埋佢老婆channel就啱
兩個一齊收皮

好多留言讚佢個仔，好嘔心

做男人做到咁撚肉9酸
最撚憎睇呢d賣仔賣女片

做得佢仔都預撚左啦
乜9第一次都拍片放上去

番幼稚園一條
番小學一條

用半年 數據話無
咁之前嗰幾年呢

Bob叔開台有冇花生食

伍仔大數牙屎

好心D人咪再訂閱佢啦！

邊個嚟

屎今段片其實都有point
但係佢夾公仔機就係

講真 肥西通常都係好撚假 扮豬食老虎

推上黎等多d負評先

好似韓妹牙一定係深黃啦

你老細冇生意
有冇減你人工？

聽聞鬼王直播都比人恐嚇...

條肥西咁乞人憎
你班傻仔慢慢撐

rock 哥?

咁多鬼王, 都唔知佢講邊個潘聰?雷宇揚?

鬼王溝女哲學

乜水

2018年777唔係臭hi咩？

做唔做到鬼打鬼靠佢

頂唔順聽左一陣, 條友極度中二

屎mira都要追擊

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

鬼王之前都好似比新聞報導過，佢做過啲乜嘢衰嘢

mira同偷手機賊丁可欣火雞姐friend

你唔係鬼王本人or打手ar?
Le單野關佢乜事 想拉關係？

條友重垃圾過屎老母 直情係網絡渣滓
弱智狗公一隻 10句有9句都係廢話

我就係想睇佢隊霖屎萊姆